元朗廢老打後生好撚疊馬喎屌你老母

屌你老母點解大家仲忍得啊
光復元朗 拆你祠堂

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

光復元朗！！

推

好嬲
元朗嘅巴打俾人恰得咁犀利
啲黑警唔撚理
無法無天

Push

立場姐姐被打

立場元朗受襲

光復香港 時代革命

屌
有冇source

好撚嬲
點解女人都照打

嘩成班支那狗咁撚勁，仲要黑警？

立場live

救咗人先
清算post等聽日

警民合作-疑似黑社會集會並藏有攻擊性武器

元朗你睇撚住黎 就洗鳩你太平地 打到你地斷手斷腳